食飯個陣比侍應問你會唔會轉位你會點

如題。

去食茶記/小餐廳/譚仔 之類 有時見你人少 然後咁岩有一台人多既客入就會埋黎問你可唔可以轉位

我覺得好撚煩 今日毒撚去食譚仔 野食都黎埋 問我可唔可以轉位

如果佢幫我拎埋啲野食轉嘅話我冇所謂

結論：樓主毒撚，比痰仔呀姐屌，死死地氣轉位

如果識做送野 會

本來想叫佢將心比心
後尾諗下佢係毒撚都無可能同一班人食架啦

我同個啊姐講 唔轉

一班人食野唔洗排隊架咩

從未見過會送野

係囉可 可以送D咩比你

食緊就唔理佢

送懶肉

我覺得依個唔係r 著數既問題

而係原則問題 先到先得 你帶左我去個個位 咁我有權唔轉 正如我去問你可唔可以轉位 你都可以拒絕我

以前有一次 同2個朋友去食飯 係一間小餐廳黎既
一坐底 準備叫野食 個侍應埋黎叫我地搬去第到坐 話有8個客入 要拼埋張台比人地 我即走 食第2間

係原則同態度既問題 唔係有冇著數既問題 有冇人都係咁覺得

你都真係幾有原則。on9